我係雙魚座!

雙魚座既各位，入黎一齊傾下計~

想傾咩？

雙魚

條仔係雙魚

入咗嚟啦
咁即係傾乜嘢呢

雙魚係垃圾～

有咩想講

咁又點啊

我都係，好憎自己

傾乜

辣殺

認同

我係雙魚 我討厭自己

雙魚
好大洗好花心

平均每月幾錢

月光族

我係會買好多又貴又唔等洗嘅嘢
純粹用嚟作狀

雙魚男係咪都係中央暖爐